點解博人傳d細路setting個個都中上忍程度?

冇戰爭而且電器化唔係應該衰退翻d忍術咩?

當你冇衰退忍術,

但不敗志乃打唔贏3隻忍校學生....

用土遁條友可以製造出巨型土墻...

沙律怪力可以一拳打到中範圍地板塌陷,

最on9係大蛇丸個仔,

下忍都未到就識2種遁,

識千鳥流同高級風遁,

乜佢地真係忍校學生級別????

不過博人傳最垃圾地方在於個仔再一次證明血統論的重要性.

好撚垃圾啊火影,屌你老味720集完咪算囉,越出越令人反感.

大個左重勁

無睇過。想問大蛇丸同邊個生？

其實個問題唔係博人傳先出現
睇返初初再不斬吹到幾危險,放佢係忍界大戰咪又係得啖笑

戰力失衡係打鬥漫畫死症黎, 愈新同愈後面出既人就愈會屌打舊人
同劇情張力都有d關係, 前面講緊可以一拳打爆石頭
後面唔一拳打爆座山邊會有feel
例如成長同危機,多數作者都係咁樣表現出黎

戰力平衡其實好考作者功夫,唔只火影係咁,例如龍珠都係
畫到超西已經可以打爆地球,超西神可以打爆宇宙
為左繼續出龍珠超就寫到悟空比達d打鬥效果變廢到普通人都頂到下

睇返博人傳就係set到班細路個個都中忍實力咁
廢事比你睇完嗚人開高達, 而家要睇細路掉飛標覺得悶
如果好似鋼鍊咁set到可以話完美得黎又要好睇既咪上神台囉

事實上佢地老豆個一代的確個個都超越曬上一代 又開放左幾國交流 練功質素環境都提升左
有個勁老豆老母教仔+血統自自然就變得越黎越勁
btw博人轉d敵人為出而出 就算有boss都未到舊人出馬 當一個新故事睇就算

d boss好染

為出而出的boss,

而且每集d連貫性好差,

搞到好似博人事件簿一樣.

更重要係刻畫博人d叛逆果度刻畫得太過火了,

好似睇緊叛逆歲月咁.

BTW, 唔知幾時會再有下一個自來也sensei 呢

悟飯勁過老豆好正常

我反而覺得D細路掉飛標可能會出奇地好睇,因為冇人估到,有D新鮮感

啲人設好核突